仲有邊到有carhartt呢款褸

香港搵唔到有得賣

認真呢

呢啲一出都畀人mark晒
水貨佬都賣晒啦
樓主依家先嚟搵
幫你唔到

唉 怪就怪自己唔一早買

有咩咁特別

uniqlo之前出過啦

豐昌順